# ![icon-document](https://github.com/Gloper98/Cifrado-cesar-/raw/master/assets/images/icon-document.png "document") flash-bitacora
>Producto Final: flash-bitacora(Web Page).

La presente es un **website personal** para la creacion de post de eventos, fechas, videos, fotos y ubicacion, haciendo uso de la API de geolocalizacion, files API y herramientas de html5.

#Esto se va a descontrolar 

## Tools used

* **[ECMA script 6:](http://es6-features.org/#Constants)** 
  Javascript es un lenguaje de programación de alto nivel, dinámico, débilmente tipado, basado en prototipos, multi-paradigma e interpretado.  
  _Javascript is a high-level, dynamic, weakly typed, prototype-based, multi-paradigm, and interpreted programming language._  
```javascript
  onload = (() => {
	let acquire = $;
	let pic ='.pictures';
	/*let pictures = document.getElementsByClassName('pictures');
	console.log([...pictures]);*/
  acquire(pic).draggable({
    addClasses: false
  });

  acquire(pic).draggable({
			opacity: 0.20,
      containment: "#picture-gallery",
    });
})();

```

## Related Topics.
* [Ecma script 6: ](http://es6-features.org/#Constants)Acerca de la version `Javascript 6`.  
  _About_ **The javascript new version**.

## Credits

* **Anny Gutierrez Lopez:** [GitHub Account](https://github.com/Gloper98).
* **Melissa Nataly Ortiz:** [GitHub Account](https://github.com/Nathoriz).

* hola chicas

## hola aqui ;)

* Prueba Carlita :) :)
* Prueba Carlita :)

# Lauuuuu
